點解天水圍票站得咁少而搞到28萬人口share 4個票站？

區議員可唔可以解釋下？屯門差不多條條邨都有站，依家成個天南得1個票站，全部湧哂去天瑞。

我真係唔明白，到底係場地有問題定人手不足？定係天水連線啲人去哂超區唔搞票站？

每個區議員解釋下？

超區坦克無票站都要屌，票站都無個

王伯都冇基地

天瑞呢兩日都要排兩個中

如果咁樣，天恒無站都有原因解釋，咁其他人呢？

唔明喎

其實應該西鐵站附近有站就好，好多人收工可以順便投，依家幾個站係天水圍最入，我嘉湖南入去都要半個中，仲要排半個中

呢個咪問題囉。我覺得地點其實唔係最大問題，而係票站數量真係完全唔符合比例，點解屯門做到天水圍做唔到先？

天耀天盛樂湖賞湖天慈完全冇站，果度勁多人，結果去哂天瑞

屋企樓下5分鐘

尋日大家幾開心丁緊天瑞好多人排，今日就出現左唔夠時間排既情況，要檢討下

我呢啲原本天瑞既要行撚入到去天晴，我老豆就今朝八點落去排，佢話佢附近全部同佢一樣係老人家

要班老人家咁樣暴曬黎遷就你地不足有冇搞錯呀

新西其他票站快快手手，天水圍又要用返個一小時生活圈

第一，天水圍區議員office 真係得咁少，之前全部都係少數派罷住曬。佢地任期完左房署又要話要check又要裝修，到近期先交到office畀區議員。
就算係林進，都係最近先攞到鎖匙開始裝修。

第二，有啲區議員想set 貨櫃office都畀地政總署搞，你只可以用一啲有office既地方做票站。得天瑞個個位係鄺仔之前既office可以攞到出黎做票站

區議員唔識搵房署做擋箭牌？有代議士都要我落手做，選佢出黎做乜？

根本有手有腳見咁長龍應該死去元朗屯門投票
咁撚長龍係咪想阻住老人家投泛民咩

巴打知多啲就解答到我疑問啦，啫係4個就係最大既數量？

我呢邊直頭係巴士站度投

唔應該怪選民，大家都係懶人

4個係咪最大數量我唔知，
但如果真係同你成個天水圍地理位置黎分析，
屏欣苑、天水圍西鐵站幾條天橋附近都無區議員office，
物資上面都會比較麻煩，
同埋無辦法控制到選民排隊個陣會唔會俾狗搞（e.g阻街）。

銀座商場有一個天水連線既office，但係銀座呢個商場入面搞票站可唔可行可能有佢地concern，同埋票源有小小同天悅、天晴個頭重疊左。

跟住再睇返其實天南無乜地方真係可以攞到出黎做票站同有大小小既位置畀人排隊

天水圍地方太細，你set巴士站既話一定阻到班藍絲就會下下都報狗過黎搞9你個票站，你搞工作人員唔緊要，你會搞埋班排緊隊既選民

所以應該係因為睇返安全問題 + 地理位置上，天南得1個票站係真係比較少。

天北其實天晴其實分左3個票站（同一個地方）（因為民主黨區議員），比較有多啲資源搞到票站，再加天悅、俊宏軒其實天北total有5個票站，但天南得1個

關注下

9 點前 去少人地方投

叫親友去投 最後喇

叫排天瑞啲人坐幾個站去天晴天悅啦 快咁多